NBA Draft 討論集中區 (1)

NBA Draft 討論集中區 (1)

有用網站:
NBA Draft Net
Draftexpress

LM

不如大家各自講下每個位最睇好/鐘意既新人先啦

Sexton
Lonnie Walker
Mikal Bridges
JJJ
Ayton

我獨 如果豬國王再豬咩直已經高一個順位啦可以 遲下豬咩直都好似冇咩用

每年最期待咩直揀人

Hamidou Diallo

Zhaire smith同Mikal Briages，兩個都係3d，應該都係一輪中遊就pick到

唔知有冇巴打留意Zhaire Smith
運動素質一流 防守又好
三分仲射緊45%
不過唔係好識create own shot
shooting volume都好低
罰球又得71%
應該入到nba未會咁快係個射手
但係睇好佢嚟緊會係個相對低順位好野

留名

咩直真係成日搞笑又搞事
成日覺得係佢順位後一隊好慘 要好識應變

呢個真係唔多OK
上年仲諗點都會lottery

依件高中無咩人識，上大學之後勁咗好多，運動能力勁到癲

覺得咩直會pick當值

佢哋應該唔係當直就trae young

trae young 算啦 我好中意當值 不過佢如果咁高pick 正路會想要當值

final都未打咁快傾定

差唔多啦
D PLAYER開始declare

Sexton算啦唔好害人

ayton 一定第一唔洗諗 想知邊個二三

ching sick ball
仲要幾後生
傳波都唔差
跑得 守得 傳得 跳得 射得
係有啲瘦
不過入nba練大隻應該問題唔大
真心應該好野嚟

nyk目標嚟 傳聞佢地睇中左佢 同埋大小橋

灰熊中狀元，我覺得會揀Bagley

值得用中遊籤揀

中意大橋多d

俾多幾個網大家參考下

冇mock draft 不過啲強弱項寫得幾詳細

簡單易睇 有mock draft
但係淨係睇數據 冇乜descriptions

Kevin Knox
可以發展到一個唔錯ge 3d player

今年dx 俾espn買左攪到要錢先有得睇mock draft

記錯 呢個先係nyk目標 唔係sexton

大橋一定高過佢，大橋應該有9-12，佢就應該得14-20

大小橋都好撚勁

大橋有啲唔同 比較純3d
進攻比較單一
但係真係好啱今時今日nba
Zhaire運動能力高啲
比較多元化
佢唔係好射波
出手個率好低
雖然射緊45%
但係佢最大缺點係
唔知適唔適應到nba range

大腸請kokoskov做教練嘅話可能會pick當值

2nd round 夠用啦

有nba role player 水準

禾雀助教喎
大腸sick ball
佢地想要咩？冇乜聽講過

唔信佢地有ayton會唔pick

本來大腸助教㗎，依家有人想佢返黎，當值個經理人就話當值想去大腸，繼續比kokoskov教

當值嚟雀我都唔介意㗎

去小牛跟Rick Carlisle好過啦

小牛pick鬼到咩

希望袋利入灰熊

唔好俾我地抽到top3 pick

呢個冇咩難度

大腸pick完用go bear 換deal?

我地小牛可以offer iron man 俾你換 deal?

Bagley真係最岩灰熊，灰熊都最岩佢

有好pg。中鋒有spacing有傳有防守

可以空個底比佢發揮。

Ayton就去太腸打飛機啦

Hawks都應該會保險揀mpj

睇下邊個咁唔好彩比帝王揀到

屌奶星 唔記得咗有一線鷹 仲諗住mpj or 當值去小牛

呢兩件應該有樂透喎

我覺得2隊都會求保險揀mpj

agger

第5pick已經係最差嘅打算 pick 隻bamba 再後我真係唔敢諗

上水
除左上面既link
依個都整得幾靚

驚比其他隊pick 左

想知Gary trent同Trevon duval做乜跌左咁多
見佢地高中都排好頭

講真以小牛擺爛既能力
top 6 pick
ayton doncic bagley mpj bamba jjj
執淨返個個都ok
如果再差啲既話會想揀knox,但上限唔高

如果唔小心贏左magic 同太陽...

想問幾時出tiering?

我陽緊係要當值啦

Ayton: I Want To Play In Phoenix

"I could see a little Shaq and Kobe 2.0" with Devin Booker

source:

下個post加去1樓

雖然k記出品 我反而認為佢係雙F方向
論3d。應該係JJJ mikal bridges兩個出色d

呢樣真 明明睇開dx

小橋有bust feel 名氣大但係行情向下行緊
似sf第六人型

咁你講2nd就唔同 的確可以一試
如果因爲體能而值得一搏 仲有mood mitchell Robinson, McCoy

就hawks選doncic 都有得諗
本身球隊體系加上球員euro打法

仲有Lonnie walker

好令
會加上1樓

你睇下佢地打成點就知
雖然多多少少都關球隊多星
Duval sexton hands齊名
家下hands行情低到
唔知佢會唔會考慮留係ucla發展下先呢
都係果句 後場我支持Mikal Bridges同Sexton

幾認同頭6打後有分野
不過sexton carter mikal bridges比較似係行情低過實力

唔明點解大機會做狀元都要講想去邊隊
第隊拎狀元抽唔通唔選佢咩
到時咪搞到老監囉

呢D咪老殘遊記

話自己係ONEAL

之前HOWARD 有眼你睇,衰足十年.

好心咪講咁多啦

唔想小牛pick 3j 照計想要bamba or mpj or 當值 但應該當值難d bamba 同mpj 睇下跌邊個落嚟 有mpj 就mpj 先 btw sexton似弱化版dsj 對小牛冇咩用 mikal大齡行情唔會高得去邊 carter 其實升左好多了

jackson baldwin

咁樣類比又有少少唔合理
佢咁講只係表現有信心 同佢勤力與否無關既
何況Howard都曾經係第一中鋒 係傷患加上練唔到Post Moves所以差左姐

howard 講拎板其實佢而家都係好撚勁

反而認為小牛pick JJJ效果好喎 DSJ係進攻核心 JJJ可以打PF令Notwiski休息下 同時又可以教番佢多D進攻技巧 JJJ本身就係比人認為雖然好岩Stretch 4 防同3分勁但係無進攻 小牛pick佢正正係對球員同球隊都好 咁當然都要睇小牛咩順位既 如果要太高既簽選佢番黎又要再討論

Sexton最說服到我既係鬥心
雖然佢場上好多垃圾話 但同時表現左佢幾有自信
而佢既自信係有反映到出黎 佢今個月果球Buzzer Beater

Mikal行情的確高極有限 但真材實料過當年Buddy Hield (唔明kings做咩咁鐘意佢)

Carter係有D Soft同內向D 但其實真係幾唔錯

不過已經老同埋最多係黃金工兵

3j 事實係唔差 但小牛更傾向博一個會成為到基石嘅球員 如果你同我講拎住第4 5 6pick 我唔會想要3j 相對下mpj 當值有潛力做基石 sexton 對小牛嚟講完全唔需要唔講呢件

其實佢真係冇d人講到佢咁垃圾 只係一路都開發唔到post move加傷 佢如果而家唔係咁貴約 相信大把play off 隊會爭住要佢 效率高到

好過講唔打唔打邊隊

的支持小牛選個4，5號位

唔好搞randle

Villanova打得咁勁Mikal同Brunson應該加左分, Mikal有機會前10, Brunson應該可以衝首輪中尾段

JJJ 我會覺得好過bamba
一黎身型上比較ready,bamba 唔知要幾耐先夠重,好驚變noel
二黎防守數據同三分都唔差
當然如果係想搏多個基石既話4-6應該得mpj
carter 我覺得太慢,唔值top 6

ayton

希望villanova贏冠軍，跟住jay wright就走

希望垃圾nyk pick到大橋

Bamba上年仲同ayton有得比
天生優勢仲強少少
過左一年 進攻無好過 只係三分出手多左
所謂既防守潛力黎自身高手長 但又唔見到JJJ無咁好
所謂upside高d似係虛無

唔好啦 留俾我76人啦

如果Trae Young同Sexton擺係上年draft
佢地兩個會插係邊
Fultz
Ball
Fox
Frank
DSJ
Monk
咪嘈

好問題
只講行情
Sexton應該接近fox 可能低fox少少
Young就低過法國仔 因為simc好有決心要法國仔唔要dsj young可能高dsj少少 始終上半季打得好而且上年gm希望young會做到next curry既諗法會大過今年

Ayton上年選既話，塞應該唔會trade down

最多咪高版BEN WALLACE

幾時到ONEAL呀佢

進攻喎. POST MOVE, 勾手佢得咩?

唔係掛.

波士頓咁缺中鋒咩?
HOFORD 同B 字唔識串.. 好勁既流動單擋架喎

好難講 Hoford籃版唔夠實 有Ayton選真係選都唔出奇
SF當時有Brown
不過少帥positionless籃球唔係咁易估

我見reddit上面都有講話如果Win到 大橋行情會唔會再高D 可能上到top5?

做皇金工兵?

夠高但太RAW啦

AYTON

有無咁堅呀, 頭五喎

出年頭五...........唔係講笑.

下個主題會唔會改做

Mccaw 早日康復,卡達無心架

應該唔得啦，頂龍咪頭八

Mikal Bridges係今年?
Ayton Doncic Bagley我覺得比較穩定頭5
MPJ有傷 仲要無啦啦傷完出黎打幾場 (原本想合埋眼算佢都唔得啦)
JJJ又比人話太定型係PF+3PT而無星味唔識自幹
Bamba今年表現又真係無咩說服力
呢3個都唔穩 未計如果頭5係有咩直 咩都做得出架
咁當然機會係唔大 只係如果Win到 呢個機會就升左唔少姐

我9up下 我都唔想佢太高 我76人想Trade up for佢都唔得

唔會 會集中番Draft

一個都過唔到......

ayton doncic Bagley我覺得頭三都穩，除非咩直又搞事，應該無咩隊夠膽頭三博mpj

Young有機會過Monk／取代法國仔

Sexton就唔得了

丫
Maybe Monk 啦

17梯4大PG好outstanding

法國仔伏還伏但天賦同身形的確無得呃

Young 還好，當運動力更差既Curry養

但sexton 好普通好普通

Ayton 幾好呀，識得射下3分，hook shot 又穩定.

反而donic athleticism 唔係幾夠，再加埋要增重打pf，唔係幾睇好

無認外ayton 就鎖定狀元

2-5個幾個都幾混戰

法國仔季初防守幾好J
但之後好似撞撞地牆

我就係想小牛要牛 之後pick bamba

冇人睇好bamba

sexton 根本就係dsj 個類 仲要更加唔穩定更加raw 舊年選根本冇人記得佢

難養難成材

Ncaa賣防守印象中都係伏野多

4大pg去邊年選都頭五（就算dsj都係）

仲要josh Jackson asg後進步得好勁

Zach , 法國囝都show 到進步

17梯真係分分鐘有10個以上打過asg

03呢

潮人揀住今年揀邊個

前過wade

Wade 唔係one and done (no offence)

依家防守都好好既
但進攻方面射唔準，剷唔到，控唔好
真係有排養，不過worst case應該都做到合格既3D既

bamba 講真成日拎noel 比 佢硬件好j過noel好多 唔再講 noel 衰在成日傷加態度問題 bamba 係傷患史上已經好過noel 唔小 當然bamba 進攻的確係一個大問題

maybe

但at least頭3 pick我唔覺17draft 4pg動搖到

不過太陽pick donicic 嘅話，咁Chriss 同bender 點算

特別係bender, 嗰時仲話會por仔有得fight

放棄啦

當年米力力選前哂料？

Melo ncaa file 去到大部分年份都會狀元

一個有腦無身體
一個無腦有身體

當年未睇波，但睇返個陣啲資料
Milicic比班球探評得好勁，係慘在去左活塞

Bender個athleticism 都ok ge，嗰時d scout話係進攻raw d，但個身體質素仲好過por仔

屌而家佢係太腸除咗corner位3分之外，都冇咩波到手

有時覺得佢跟唔到快節奏，體能打20幾分鐘轉數就開始跌

大腸最廢係Alex len

拎完QO夏天應該有中產約以上

依件垃圾勁淋，幾次見佢籃底空晒都傳走

咁嗰屆啲rookie都

嗰屆好似仲有笨叻

13年中段有勁多寶藏開始打起

當年吹到好勁 而家睇返其實有幾個都唔差

如果俾番個pick俾灰熊，佢同gasol兩個歐洲長人好J到

15選選到字母
12選選到水行俠同27選選到gobert

跟本笨叻俾騎士玩死，top 10pick隔硬掉佢上狀元

有啲馬後炮
以當時條件根本冇咩可能咁樣pick

本身都廢

仲要好似話佢視力定視野低過正常人

Bennett 係
不過佢自己本身心理質素差，不三不四
就算冇狀元依個心理包伏都好難成材

Gobert 字母 唔講球技齋講副計都已經要前十（以當年ncaa班人咁水去計）

高啤係2k14全game開局最低分嘅球員

Jazz 制服組養人能力真係好勁

另一隊速龍又係

講真 Noel真係無得比 論Rim Protector黎講 就算Bamba他日進攻無咩改進都好過Noel
Noel果年班人廢到無朋友

當年2k14可能係最好玩嘅2k打左成1500粒鐘 好記得當年Bennet 打mc見佢可以升到9字頭 而家2k好垃圾

唔係掛
個陣字母未有咁高咁大隻架wo

唔係咁講 睇Workout都知Bender無得同KP比啦
果時都無數字Support Bender射波準
佢除左射波真係無咩特別

noel 當年吹到冇傷嘅話天下無敵又狀元又盛 而家bamba 好j過佢想當年好多就個個踩

最衰都係76人

btw 仲記得Noel draft day 個閪面樣

當年佢去Pistons
Brown都唔用新人 睇佢出場時間就知 明顯GM同教練係無夾到/夾唔到
當然我諗佢本人如果心理出色少少 結果會好唔同 至少同Kaman差唔多先

字母哥小牛個時13pick想要 don Nelson 話佢好野 cuban 條柒頭為左cap 簽howard 冇要

佢打狼個陣唔差
所以如果唔係比活塞玩左獲
應該都做到AS

真係有吹過好勁咩?
白人內線出現係15名前面 通常都係出事
e.g. Zach Collins
近年比較好 可能係 Ellenson Poelti

don Nelson個仔先啱

直頭馬後炮
無一個係因為特別事情 如傷患 而係選前拖累行情
根本係果年前列都無人睇好
係極大部份Scout都無估到後尾發展係咁

今年都有芬蘭佬唔差啦 仲有kp 呢 雖然白人內線向來伏

Zach Collins點睇都好過Ellenson啦, 後者場都冇得出, Poeltl就去左速龍幾啱後生仔打, 都有d野睇

前面話吹到好勁真係R晒頭, 13年出晒名唔得

Zach 我不嬲都笑佢伏

但睇左排，原來防守好好架

又馬後炮
你講副計就大哂
咁唔通原本唔係接近第十 e.g.可能係第二十咁 無啦啦就係因為副計勁就去到第十有人選?
就算果年係廢 都唔係話咁易上第十架
因為每年去到某個排名 就無行情可言/難預計
因為可以比你選擇既球員 一係就得技術 一係就得副計 一係就得名氣但呢年表現唔好 再唔係就係好多未知性既球員 往往去到呢D位 所謂Best Available球員可以過左好多名都未到佢被人pick走

當年睇draft 講話大腸搵Alex Len同高啤1 on 1屈到佢完全唔夠打 又話咩防守大鎖 我都唔太記得了

就算GOBERT打完頭兩年都冇人敢話佢可以打到咁, 字母哥個陣係希臘乙組, 條友真係終極馬後炮

不嬲覺得佢大伏 拓pick佢個時我笑到傻 但呢排見到有j文j佢

13同14 first pick 都bust bust 地

Andrew wiggins 個時話會係next tmac，而家同rudy gay差唔多

Noel 唔係吹到無傷就狀元就盛 係真係咁
因為佢個年係弱到 其他人都被認為弱過佢
今年唔同當年 今年係無比認為「弱」 仲要被人認為係內線天下既一年
Bamba自然就算唔比人認為會成為狀元 都會比當年Noel強啦大佬
你當係Noel係教大高材生 Bamba就係中大/科大既頭幾名
如果年年都咁似 有咩好睇呀?

13年只係BUST BUST地
WIGGINS呢D只係唔符合預期, 離BUST好遠, 大約係狀元平均以下囉

佢咁講過好多次係心態問題啦

能力擺左係度唔去盡

場場=打卡返工

又馬後炮 咁你咁講 請問你幾個得副計既新秀球員 好似係Robert Williams, McCoy, Mitchell Robinson 最遲幾多位要比人選 如果唔係又係班GM傻仔?

算啦 有時無咁多結果

狀元合格線我會話係保格

對比之下佢好過保格好多啦

問題係而家bamba不嬲講緊佢5 6 pick選擇 唔小人話bamba 會係下一個noel 我唔多認同姐 不嬲冇講到bamba 會係狀元料 如果小牛會有first pick 我一早j ayton 洗理bamba 只不過我覺得bamba未必會d人講到咁差

咁講緊比例上者 硬要講係一定有Tim
Luri係唔錯 但主要係佢強項係射波 如果係Post Moves就GG左啦 你睇Collins,Zeller成堆啦

純粹屌cuban 次次為左留cap簽巨頭唔聽班GM講到最後咩都冇 唔洗咁躁wor

collins一開頭我笑佢伏 但聽人講打出嚟唔差 不過我好少睇拓

Tmac? 個時好似係吹LBJ喎
咁落去佢真係似Rudy Gay
佢有幾樣致命傷 1 習慣用雙腳上籃/入樽 2 防守態度 3 過份依懶背籃
都係果句 Josh Jackson勁過佢 我話既

條友仔根本都唔efficient，成日見佢1x中5咁，屌佢老尾3分射準d已經好好多啦。

早排又話butler嚟咗冇球權，好啦而家俾個波佢又舞唔掂，垃圾

肥tom又係，教咗隊波咁耐，個防守體系冇咗butler竟然就咁崩潰 你睇下76就知對比

如果近10年由ROSE開始睇除左笨叻佢又真係最差個個 但歷年狀元佢又未至於BUST, 只係令人失望D姐

一開波係LBJ，但諗draft個時變咗tmac

LBJ係唔睇DRAFT D主流媒體吹多, TMAC, VC, GAY都有用過同埋貼近D

Bogut係因為傷患
佢當年打到防守 而且BBIQ唔錯
不過你講合格線 考慮到傷患我唔會選Bogut
可能係Griffin 佢同Wiggins都係接近既level

事實上JB傷出之後佢數據升返唔少

最大問題係根本廢物肥T都唔重用佢同Towns

走去重用廢鐵

如果格芬係合格線嘅話條線都好高下

睇返如果以格芬做合格線，歷史上班狀元應該有一半唔合格

哦 我唔知咩人用佢同Noel比
至少我覺得實力差距 身型等等都無得比
唯一似既係rim protector (防守角色)

但都係打唔番舊年個stat

差得遠喎BG幾多個ALL STAR呀, 狀元平均線去到5個ASG個TANK大戰應該不得了

唔好搵我76同狼比啦
上年支持錯狼 今年已轉會

因為謝夫鐵條撚屌囉

大腸pick嘅話，ayton>Bagley=bamba，完全唔想要當值

屌你老母

我07雙修到依加

Doncic最幫到大陽喎

其實上年fox算唔算bust左？

打少左句 2000年 因為岩岩望一望2000打後個D

狀元合格線應該係桃明

唔係中國人應該起碼少1半all star入不到名人堂

可能上年既stat已經係最好了

次次講bamba 一定有人會講佢會係noel 上面先有人講完 根本就差好遠 我小牛粉如果得返jjj同bamba 我會想要bamba多d 當然講jjj嘅人有佢地道理

唔覺

Yao唔係中國人的話入唔到名人堂

但as個數量唔會少得去邊

主要係考慮到Wiggins細5-6年仲有變數姐

頭2年，尾2年 已經少4個啦

你地點定義BUST架, WIGGINS又BUST, FOX又BUST, 係咪ROOKIE一場冇20分就BUST呀

唔洗問候我老味掛
我轉黎轉去 曾經熱火 曾經公牛

唉屌嗰時覺得第時final 係76 vs 狼，但而家覺得狼未來入到second round 可以開香檳了

敢問Bust在?

依家大腸最大個問題係內線，ayton先最啱大腸，當值未肥之前都會考慮下，依家肥到咁真係唔想要

屌佢老母謝夫鐵

當波都bust

仲有咩係唔bust

BG確實係高開低走既, 但就算係咁WIGGINS都好難追, 仲要同JB一隊, 都唔駛諗ASG了

fox都bust嘅話應該四分三人都bust

係 唔好唔記得佢當年同Oneal激戰過 Oneal講緊係歷史頭幾 真係唔易
利申 (沒有中國情意結)

估Mpj 有頭三
當值前五

mpj仲有頭3?

you kidding?

除非魔術拎頭3啦

你諗得敢長遠呀
我今年支持76人 未開季都怕講40W講多左啦
就算家下有機會去到50W 都係唔好FF太勁

好耐無上LM

今年LOTTERY睇落真伏既, 紐約個法國仔, 黃蜂個MONK, 但都唔會話BUST住啦講真

我季初估係三至四年後、勇占收皮個陣會係76vs狼

新秀睇3至4年啦

好多新秀都係到第3年先爆發

有無Touch Wood呀

同埋當值唔係pg，打sf就同西蘭花撞位，打pf就完全唔使諗

我賭j mpj唔會低過當值

認真講狼今年都冇咩進步過

當年AD打完第一定二年已經有人話佢Bust

多謝廢鐵

PF就咪玩啦 俾人撞低唔知幾多次都拎唔到一分

NBA隊咁多專家幫手要FIT番有幾難, 雖然個GM 9成都揀AYTON, 但太陽而家咁, 內線黎個AYTON咪又係一盤散沙咁, DONCIC組織能力仲幫到佢地

Josh Jackson 天份好得人驚

咁短時間咁大進步

除好似笨叻咁, 就3年都唔駛

屌大腸仲有兩個Mid First大把玩法啦

依加D PF驚咩

Saric Ryan個d都未死啦

雖然內線重要性通常低過外線 但始終好既內線難求
仲要今年出名係內線 唔用狀元選內線而去選外線 唔係唔得 不過如果到頭黎都係要下年/下下年係選秀要個內線就真係搞笑鳥

大腸有ayton嘅話內線完全唔同級數，當值個啲組織能力我寧願簽個pg算數

帝王玩到19pick都冇埋，
仲要係小城市一手爛牌

mpj 傳聞佢個傷勢係射波習慣而造成 一日唔改第日大把傷

根據大腸歷史一定會Pick Shai Gilgeous-Alexander
Kentucky PG

Nba 最on9個兩隊國王同魔術

是但搵個高登仔做gm都好過佢地

上年長遠佢比賽highlight 真心有腦有Moves
佢家下D Stepback有番之前既水準/更強 等睇佢傳波同防守交到更好既表現
睇好佢好全能
唔似Wiggins 原本比人覺得佢會全能 點知第一年得得分 到之後可能全部不能

當日為左清果雞碎咁多cap，
將19個first 比埋76人，
真係那來的自信

邊有咁差啊

如果pick當值都唔知點排，大腸有西蘭花仲唔夠咩

#HINKIEDIEDFOROURSIN

AW 第一季一開波嗰時zach Lavine 都好過佢

魔術上年好左架啦

嘩你真係記仇到

季初仲笑鳩佢進攻半場陣地個陣行行企企

Asg 後已經持球進攻

大家講到當值咁差 我獨勉為其難接收左佢算

食屎

當值is76人的

不了

食屎啦 講咁多年trust the process貢都唔洗俾人罰錢 cuban講一句罰貢多

可能Saric落力啦 見佢個樣好Chur
但係講緊6 7 或者 6 8去打PF真係過份undersize
Saric係6 10架

隊野如果打得起都唔差既 Giles同Fox
問題係隊野叫kings 出名唔識養人

當值明明開頭睇係sg 變變下變左pf

有無Source?
因為佢射波好標準下

Love夠係6尺8啦(一定冇6尺10)，冇咩所謂
依加個時代UNDERSIZE少少IS OK

而家有堆75分潛力加fox可能80分，其實應該要tank盡d

Giles大傷過唔敢講，
但fox仲係咁嘅身形難上一線

等我搵下 我唔記得咩習慣

呢個唔錯 Late bloomer 打到果尾好勁
而身高 有手長 仲要識人
我個人覺得係成熟版法國仔

Fox今年睇幾場都打幾好但傾屎真係

幾時變左pf架最近無留意佢

用多d labxxxxxxx 好過啦

佢似shaq
我覺得似the dream同david R.多d

皇馬要佢增重打PF

不過諗落都唔驚，反正入NBA點都要增重增強對抗性

係驚佢增得早得濟，入到NBA又要再搞過，影響手感

講堅 睇佢打Summer League真係有D擔心
明明覺得佢Shot selection 同BBIQ好好
一去到Summer League變左無腦咁
好在無令我失望

明顯唔係講緊自己打法似SHAQ啦

我諗佢講自己同booker可以成就一番事業姐唔係真係講風格

係Clutch Time交到貨 好心快D整走Buddy Hield加 Skal/WCS事旦一個啦

自從見到數字人tank到咁癲都有狀元，已經唔驚豬得太嚴重會激嬲銀仔

如果而家要我稱

17梯我睇佢仲高過波了

睇reddit大腸區有啲人已經排佢高過刷分仔

係 佢唔係講緊風格
就算講風格點會係Dream大佬 你估MB咩
David Robinson就似既

76冇講野激嬲銀仔 小牛有個on9 cuban

但Hinkie已經返唔到NBA啦

最癲唔係佢今時今刻既球上表演

係佢由頭十場廿場，白板咁點都無打下體能波

到而家今日咁，只係用左半年都無

點解既?

點講好呢....

我覺得刷分囝有少少吹大左

17 draft 牙ball >>>>>>>>>all

銀仔BLACKLIST左佢

睇佢scout report話佢學野快，係無諗過快到咁，比人bench一場就變咗第二個人

唔知嘩左未 原來JJJ係18.5歲炸 細成歲

未來成就josh >= ball >= dsj > =咪糟....其他

Fultz 睇耐d先評

暫時無人敢請佢住啦

唔關之得啦
但其實有無得用「計仔」搞搞佢?

印象中莫雷有搵佢做顧問

不嬲話佢好細個

呢個真係無咩feel

廢極都成左型，就算唔多球權都可以場均20分既得分手

屌 原來第5 最大機抽中第6

你留意下第四pick先

你地大腸會抽中

可能已經見頂

aggger 唔知點解我覺得Zach Collins會打得起

有預感咩直今次會攪攪陣

Pick Young就夠幫到手了

希望佢地有1st pick pick trae young

應該理解左 好多時候有第五打後既球隊抽左上黎 令第五果隊只可以我到第6pick
不過今年有少少唔同 如果無咩大城市/傳統強隊 應該爆冷情況少D
你睇下上年湖人 阻我76人 真心覺得陰謀論點解有人信唔係無理由既

年年都係架啦

舊年假到仆街

點知有first pick ayton
deje wu howard同shaq

trae young

上年擺明做個2nd pick比潮pick ball嘅屌

收到風今年我潮會有狀元

thanks

讓牛俾我獨ok?

連續三年2nd pick，你話唔係做馬都唔信

咩

湖first pick= ->76人

你要牛開max咪有

我唔信湖match

唔係2至5先係俾76咩

比塞

係wor 撈亂哂

年年都假架啦...

騎士lbj走就有個狀元補償

新奧爾良打完風又有

新奧爾良打完風6年先有喎

騎個狀元係大飛架喎

當然後2個

應該係cp3走（？）
記錯哂

Doncic係sf喎,chriss同bender係pf/c

依家打pf，都打咗一段時間

上到nba應該會瘦翻 唔會打pf掛

屌奶星，當值唔揀選啊
又留係歐洲做山寨王

咁一定亂到仆街

唔撚係掛

佢地兩個耐唔耐先爆一兩場
太唔穩定

有冇人睇好Grayson Allen?
排位一定唔會太高，但真係幾全能

邊到話唔選

SOURCE呢屌你老鼠

我搵唔到喎

似係愚人節玩野

3D player
不過好撚dirty

好撚矛

直頭係 留言都閂埋驚比人屌到開花

佢老母先話會參選

呢啲先襟撈

Brunson隨時殺埋上去lottery

無留意 簡介下？

認真 佢唔係dirty咁普通 佢入黎只會下下收人咧

邊隊pick佢個名都會臭到仆街，仲衰過湧

名臭有咩所謂=.=

球隊立場，最鐘意依d肯做dirty job嘅人

近年duke 出品果啲好似幾伏下
得榮縮一個打起
Ingram 要睇多排

我陽pick到都當佢西門呢d point forward咁用嫁啦 完全唔撞位wo
仲有上面咩Len最廢……
今年佢打得好好wo 做到哂肉腸要做既野
但唔知係咪想壓佢價+tank 所以出場時間唔多

Bender pick果陣都係sell潛力嫁啦
一年比一年好已經好滿足
Chriss呢條友就真係要屌

佢無ben既體格同視野

但佢控射好d

又借啲耳幫牙ben含

ben明星賽後勁得好誇張
場場carry

係明星賽前沉左一排啫
不過Josh Jackson 就真係明星賽後大爆發

其實今年比人屌好似得一次, 佢去D PO隊幾幫到手

TATUM呢? JABARI都唔差係傷姐, 而家K教練狂招TOP PROSPECT, 冇得你唔DRAFT

大學都抱團 全美頭3都去左

唔記得左Tatum
個人唔太睇好zion

同意冇ben仔既體格
但當值D視野同埋ball sense好撚勁wo

就講asg後，我會選josh 入rookies 一隊

仲要top 2人選with BS

勁得好誇張

冇哂booker warren 可以比佢唔理輸贏咁無限出手
而且其實咪嘈都仲勁左
Jazz前排個波連勝同呢排係咁贏都同佢有關
所以我既top2都係佢同BS

Asg前仲以為係水貨
如果keep住咁落去 嚟緊又pick到Ayton
有機會係第二隊76

第一季就覺得人係水貨
CLS=.=

咁佢不嬲都係sell防守 其實佢仲係好raw
都預左進攻上唔會咁快有野睇
佢set動作同季初都一樣 但依家佢可以射入為止
算係有少少得益於無限開火權
不過我都幾鐘意佢

我係幾鐘意佢 所以驚佢變水貨
雖然知道佢係sell防守 但都驚驚地
Btw其實大家點睇Markelle Fultz
出返嚟都幾場 見佢有時3分空晒都唔敢射

Baron Davis

無限開火權都要入既

Btw 有時我都想睇下Ingram 有無限開火權會打成點

反而我欣賞kuzma 佢後半季場場定位都唔同
但佢表現都仲算高效 湖人真係執到寶
JJ就D動作要執 係入多左波 但有D好夾硬上 射波仲係好mama
不過如果下季齊陣既話 佢主打防守+走快攻都夠做既

76人個case太誇張，新magic+ola

大腸揀邊個都好 唔該請個好教練先

太陽一定要揀Ayton
乞兒頭留到做控球已經夠做

Ayton 可以牽引到空位比booker, warren, jackson 出手已經好好多

唔一定要揀佢 需要一個playmaker多D
依家就係一堆新仔成日亂打 冇人控制好個節奏 所以你見佢地D輸出好海鮮
為左遮蓋呢個缺點 先打到咁快
另外第4節好多時冇板斧 所以要比哂Booker打
Booker係因為咁 越練越clutch 但長遠計唔健康
意粉頭係plan b 如果冇當值咪睇下簽唔簽返佢
都可以諗下trade up果2個mid-first做一個8-10既first 搏下跌個Young落黎
之後就pick Ayton 但其實都難 今年D隊tank得咁盡無理由要益你
如果唔係我個人認為當值係最好選擇

Agger
新Orlando Magic
係唔知有冇新oladipo

好撚好笑啊，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

講真，76人呢個case，
我覺得除咗話pick到某啲tier 1之外，
中間有用一定嘅時間去培養一啲適合嘅角色球員，
好似roco, tj呢啲都係undrafted執翻嚟
同埋有樣係肯定嘅，
Brent brown呢幾年有努力咁建立球隊體系
至少喺player development佢有下好重功夫
套落去太陽度，
佢地個個位都有一定嘅potential，
但呢兩年都硬係打唔出隊型
或多或少真係教練呢環出咗問題
經常換教練係致命傷
同埋確立基石都緊要，
講到尾，過多potential都唔一定好事

睇啲教練人工已經知係垃圾

Trade up mid first pick就點都盡量做
假設doncic and ayton實力同潛力接近
選擇係先選中鋒定控衛

太陽個Case一定Ayton>當值

Ayton 穩陣啦

唔中大獎都穩穩陣陣asg lv

我都咁話

岩岩睇左NCAA決賽精華
Bridges唔太搶眼 只係不過不失
Donte DiVincenzo 幾勁 Carry左成場
睇下會唔會係undrafted suprprise
Bridges就應該留係第8位打後

Nova有邊個有選

根本邊隊都要揀A頓

事實上今年得佢tier 1

本身要inter球員上T1有難度

Mikal自主進攻一般，打開僵局都係靠brunson同divincenzo, 贏緊就狂隊三分，準就幾準但有少少扣分

DiVincenzo如果去選可能搏到個二輪今年二輪幾弱，留隊應該上正選，有機會首輪

Mikal係自主進攻弱 所以下限係3D 同本身行情差唔多
DiVincenzo入唔入到二輪難講D 始終比較「一場貨仔」 留隊又不了 如果我係本人就試一試
佢成6'5 打PG已經Oversize 近年唔少例子 BBIQ好既PG都係NBA搵到食 e.g. Ulis, T Jones, Frank Mason 當然名氣等等有唔同 但試下無壞

同時留意Michigan既Wagner
打PF有3分 有身型 有進攻籃版 遠既有Hansbrougn Love 近既有Lauri
可能去到Lottery邊緣

上年個勢doncic有得上tier1
上年到今年由全能後場變到唔三唔四

當值BB
不過個人認為佢入到nba都係打返3
身高同對抗性問題不大

我心目中佢最穩陣係打2
打1可以更上一層樓
依家有啲凍過水

身為太陽fans會同你講當值>Ayton
講左十萬幾次太陽好需要個playmaker
仲要佢2個實力同潛力接近既前設下

同意DiVincenzo選唔選到去nba絕對搵到食無問題

Wagner去lottery就難講競爭對手係Lonnie Walker, Robert williams呢d, 首輪22打後有d機

係咁架啦好多人淨睇紙面talent

仲要黎緊呢年FA market冇pg好簽
意粉頭真係唔算好好 頭十場係幾勁 但我覺得虛火黎
有機會upgrade點解唔做
而且之前pick落Chriss+Bender唔通又唔用唔練咩

都係個句，唔係中狀元根本無得諗ayton

中左狀元先再考慮啦

我都想揀Ayton 咁撚勁
但最需要既位唔係底

1. 當你pick到當值，你擺佢打咩位？
又留EP，又有Josh，推上去打4？
亦唔見得Bench個上緊位嘅Josh係好事

2. Playmaker / 新仔亂打，可以經簽個老將／教練去教

3. Alex Len表示左完季多數唔續，拳王老，Bender 死左一半，論長遠需要要隻內線仲好

4. Clutch Time 多隻內線進攻點，Booker 都打得舒服啲

當然我唔係太陽迷，但就咁睇我會得出Ayton > 當值

咪玩啦 Chriss+Bender有幾多料大家都知
Chriss頂盡咪得閒Alley Oop下
Bender咪只係Stretch 4
你又一個拎到籃板既佢地兩個都唔係
呢年FA無好PG姐 咁你目光唔係咁短掛
就算你覺得Len>Payto 都係果句 Ayton啦
如果Suns狀元選Doncic 我代第二位果隊多謝你先

虛火過左好耐，太陽已經唔掂On off佢都可以負

1-3pick從來唔係揀需要
一定talent行先

唔係必然嘅，但大多都係跟Best Pick Available

都唔係嘅
你彈個1st比76人我相信佢唔會簡
ayton
你彈個1st pick 太陽佢都唔會簡sg

如果今年76人中1st pick
可能會trade down個pick

唔trade down一定pick ayton

已經唔講Talent大過Position 呢個已經係Draft既法則 定律黎架
你要一隊球隊入到Playoff/長遠發展 5個位都要有一定水準 如果唔係就會被人弱點攻擊
比你所謂球迷就可以講Position大過Talent啦
Playmaker真係咁重要?重要過一個內線?
Booker本身有一定Playmaking能力，Josh Jackson都有一定傳波能力 Payton就算唔係Allstar料
佢防守已經有保證 Playmaking都唔差 係咪真係咁缺playmaking能力呀?
籃板/內線統戰力 你話我知邊個現有太陽球員係有? 對我黎講係無 太陽根本就係得個快字 係咪有小球既配置呢? 我見唔到 我唔係話要一下子就無啦啦放棄哂Bender同Chriss 但長遠一定要
Bender就算練到穩定三分 你叫佢長打5分拎版一定GG Love都唔得啦大哥
GSW有Green都叫做得 但一定有Zaza Mcgee Looney 太陽呢?

再講 內線易搵度一定低過外線好多 我話既 你估咁多Whiteside咩
內線大年你唔去選一個接近公認係狀元既內線球員 你去選一個可能係T2定位唔清既國際球員
Uncertainty遠遠大過潛力太多啦
你太陽唔係講緊差一個Playmaking正選就入Playoff呀 咪玩啦
事實係Playmaking同rebound都要靠球員分擔 但你睇下你太陽rebound先講啦

只能說如果你太陽選Doncic唔選Ayton我一定大力恥笑 (唯一可能係有workout video之類係show到Doncic好有料/狀態好好 好似當年KP咁 如果唔係就死左條心啦)

銀仔點會咁益76人
仲要個機率低到咁

唔係必然 但前提係兩個球員係同一Tier先係囉
雖然未公布Tier 但好有可能出黎係Ayton=T1 Doncic=T2

A頓NBA comparison係上將，高度身型都夠，有射程有技術，除咗防守心態之外無大問題
Doncic係個歐洲白人SG，有射程有組織

歐洲白人MVP級SG係De Colo, Bogdan, Shved咁上下，就算Doncic高多一班波都未至於揀佢唔揀個上將掛

Bennett

選秀頭三talent>position係啱，不過我唔覺得當值嘅潛力同ayton差好多

或者可能太陽抽波仔中唔到1st pick

前提係，中左狀元簽先再諗啦

天花板就一定Ayton高啲
即戰力就當值今屆最高

1. EP講左當plan b 完全簽唔到pg先要諗返佢
Booker JJ 當值 Warren Len/chriss/bender
一係就bench JJ Bench佢點解會係差 唔洗同Booker撞哂
可以錯開佢2個出 對佢黎講仲好啦
如果放正選 玩防守+快攻 更加唔會有乜出手機會

2. 唔係咁易 落到場就球員自己打
老將／教練一定要簽 但Playmake呢方面唔係幫到好多
除非你搵到個好好既教練 build到一個好好既體系 但唔見得太陽會搵到個咁既人

3. 其實Len今年打得好好 正常就應該要簽返佢
成季以黎一直壓佢出場時間唔知係咪就係想壓佢價
而Bender點會係死左一半 佢仲咁後生 pick果陣都知有排練嫁啦
今年有進步先黎放棄?仲要有個Awill岩岩上年先簽新約

4. 我同意實力/潛力上係Ayton > 當值
但如果pick到當值 佢bbiq+sense咁勁既人去帶隊波
咁就唔洗下下打死Booker呢個點 可以run多D唔同既play
我明多隻內線進攻點 但如果冇個pg帶住 咪又係Booker攞哂D波自己打
之後有分析講過Booker同內線既配合得Pnr 再傳alley op 其他既傳波方法好大機會會製造TO
但今季冇人用 所以好多時clutch time放佢打PG
變左4個人睇佢打波咁 係啊 練到好勁 但長遠計唔健康

岩呀 Trade down既前提係 其他選擇岩76人
容我串D講 Fultz同BS既已經唔需要Playmaking
係我就選Ayton 再試下用MB打PF 我敢講S9M
就算唔夾 再Trade走 一個內線新人價值一定大過playmaking外線多多聲
內線重要性低左 但係搵到一個明星級或者更強既內線難度係大大咁升左
再睇番上年draft既PG Fultz Fox DSJ 法國仔 有邊個既特點係playmaking?
Fultz係進攻手段
Fox係防守加體力
DSJ係個人進攻能力
法國仔係手長+後生

仲有當值今屆最𡃁仔

岩呀 可能最尾係 PG型既Dragic或者SG型既Bogdan
衰D講白人要上限高太難 而且技術再好 體能可能係最大阻礙

76人真係有1st pick 嘅話，寧願佢trade down，pick 一個3d 好似bridges 咁算數

咁76人pick Mpj 得唔得？

靚仔有春用，變到Parsons咁就仆街

trade down落第3應該都穩

我覺得可以搵人食埋brainless同r多2個2輪或者一個首輪

playmarking 個論點哂撚氣

冇個好啲嘅教練返黎執返好
有當值都係食屎

除左勁到foj，bs，cp3個種自帶戰術

Yes
始終佢唔係打pg+歐洲籃球下嘅產物

唔知嘈咩，繼續搵刷分仔去抽咪又係第四

booker有playmaker能力呢句根本係笑話
一開始我都有憧憬佢有 但睇多兩年先法國佢呢方面既天份真係唔高
今季缺pg既情況下 佢成日出現係呢個位置
但佢完全串連唔到隊波 而且係一部to製造機
意粉頭講過 完全係虛火黎
另外其實隊入面已經有Len 今年真係完全升格成為一個幾好既內線肉盾
有護框 有籃板 仲要簽返佢唔會貴
只係一直唔夠出場時間
今季太陽出人根本係笑話 三隻c包剪揼咁決定邊個出場
睇返len打正選 佢係有能力每場搶返十個板up
所以我先話內線既必要性唔算大

照你咁講 咪就係見佢白人就睇低佢
一個18,9歳已經屌打全歐洲 上限一定比佢師兄Dragic高

教練就點都會搵 放心

for alex len question

其次你望下你太陽個cap先

然後Chriss同Bender，
sorry都要講句，我唔覺得佢地上限高得去邊

第3，我一早講左我迷當值，依度冇人睇低佢

1. 咪玩啦 bench JJ做咩呀 你話如果佢下半季無爆 咁我都覺得講得通
下半季咁樣爆 都仲可以話Bench JJ 傻的嗎?
Warren已經無咩進步空間 放佢正選做咩
Booker JJ Doncic Warren Len
咁我不如 Payton Booker JJ Bender Ayton
Booker只係得閒做下傳波角色 但佢最勁都係得分
情況有D似之前Rockets Baverlly+Harden (Payton+Booker)
後尾Harden去左打PG 係有MVP數據 但你叫佢好年都係咁打咪無出事囉
如果唔係都唔會有CP3啦
波就得一個 根本Booker同JJ進攻交到貨 另外三個比較防守型 少球權都得啦

你話錯開黎出 洗鬼咩 太陽既後備短時間都唔會點好既話 錯開黎都係哂氣
你睇下76人 上半季無Illy同意粉
2nd unit明顯無得分主力 Brown都無將Saric放落去bench
一黎無教練會咁傻無啦啦放個打起左既球員落bench 二黎練功時間係遠遠大過所謂bench過後生仔會換黎既成績
76人就算有一天要Bench Saric都唔係短時間內
因為所謂球權而大減年青球員練功時間係好不智既
諗下之後點樣請個好教練啦 又唔好諗到一定請唔到先啦

3. Len打得好還打好 但講上限我真係唔睇好 防守好又有playmaking既PG難搵個一個無咩功能性既C 你要既Celtics既Baynes之流都得啦
唔好underrate Payton呢類球員 佢地唔係大佬級 但往往係三弟既好選擇
但你又唔好overrate左playmaking對太陽既重要性 俾個Rubio你 無好既內線但唔會強得去邊

4. 你話唔healthy係因為你覺得SG位/Booker只可以係pure shooter囉
如果話關鍵時候booker控球唔好 咁點解唔係諗下改善佢傳波方法? 點解唔諗下多左 JJ用ISO既手段? 姐係Clutch time一定係PG組織攻勢先係好事?唔理佢係咩類型既PG?

點Trade down呀你教我?
Bridges本身行情最多係第8位左右
你家下由1變8?好難囉
唔好諗住有上年既例子就好似好易
Ainge覺得前幾實力接近先會Trade 但講緊係頭幾既Fultz,Tatum,JJ,Ball都係Ayton既level喎 (至少行情上係)
你再睇下成年都差 連狀元都差既年份 都唔係話trade就trade down架大佬

其實佢係皇馬真係咁上下喎，自帶體系，體能弱化既LBJ, Ben Simmons咁

mpj is 👌

76人個pick邊有咁高
如果你講夾唔夾隊波
我覺得都幾好既 好在MPJ係射波勁
但我相信如果佢打得起 可能好多年之後會有人話MPJ唔去76人成就會唔會更高

Fultz,Tatum,JJ,Ball都係Ayton既level喎

你自己段片連達仔都唔記得仲敢咁講
舊年top prospects唔算好sharp但個draft class好deep就真
今年掉返轉，top prospects sharp但係唔deep

係 本身Doncic都未知係PG/SF 至少好睇教練既功力
仲叫佢去Suns 到時真係唔Bust都唔得

就算係都好 BBIQ+Vision+傳波好唔等於自帶戰術
BTW BS算係咩

個discussion 都係base on 76ers 有1st pick 姐，大家都係講下笑，根本個assumption 都係好渺茫，唔駛講兩下就著嘅

講返而家比較realistic 啲嘅projection, 76ers 大概會係11th pick，bridges 喺呢個位都有機

可能湖pick

大佬 咁都叫「見佢白人就睇低佢」
你家下係叫人信佢有料做狀元 講緊係外線球員做內線大年既狀元
本身狀元多少都要同第2打後幾個位有分野
你Doncic最多都只係同Ayton同level炸
你Doncic如果爆唔到入去得分 射波唔穩無威脅 下限可能係Rubio 上限可能係Dragic
你會唔會覺得Dragic值得用狀元pick呀?
俾你講得通佢好過Dragic 咁又點?

又講番我段片
重申 我本身段片已經講到明係講我鐘意/睇好既前列囉
而唔係單單行情好既球員

係 但係家下Bridges未必第11了 可能前幾位俾人選左
所以如果trade up唔到 可能要考慮Miles Bridges,Lonnie Walker之類

Warren勁左咁多都要打後備
今年既頭號大鎖+第二得分點
已經冇討論落去既空間
而jj所謂既爆其實得益於無限開火權
jj我都好鐘意 但正選係唔係一定係最好？
正選下年得分點都會係booker warren啦

Len既行情唔算太樂觀 唔會有隊比到太大既約
而你叫我睇太陽個cap 下年fixed既大約得7x-8x m 大把操作空間
絕對有能力比個好少少既offer簽返佢+簽d老將

我自己就咁睇 太陽潛力我覺得就已經夠
我自己都好想pick ayton
但奈何依家需要既係一個串連到佢地既人 同一個好教練
其實pg呢個問題存在左幾年
等左幾年都解決唔到 係咪真係咁易搵呢？
再加上年draft+fa既選擇唔多

根據nba draft net (當然只係庭參考)
Alen Len係同Jonas Valanciunas/Zydrunas Ilgauskas比較
Dragan Bender係同Hedo Turkoglu
DeAndre Ayton係David Robinson

太陽是撚但選都會選到好過bender epay chriss呢堆啦

我唔覺得太陽talent已夠

76人同木狼情況就係，但太陽根本就未係

TJ Warren係勁左 問題在於你認為Warren定JJ上限高?
係有取捨架啦

Salary Cap要再睇 但就咁聽 fixed左都7x-8xm 咁都叫「大把」操作空間
我覺得只係「有」操作空間
你唔好唔記得要留到空間之後續主力

唔關潛力夠唔夠事
係你想信Bender/Chriss+doncic
定係Ayton+Payton/其他PG既問題

咪笑人啦

Alex len 還好

Bender 真係廢

唔好唔記得Josh Jackson係rooke Warren係打緊第4年
利串 可能因為我本人迷JJ啦

續Len唔係問題
係明眼人都睇到價錢會好多問題
貴你又佔左空間 講緊係幾年既空間
平佢又唔想留

Warren我覺得係個好嘅第六人，如果攞埋去trade我都唔會太不滿

Len唔會續啦，佢走硬，點都有隊比約佢

Len走硬

拎一年qo搵少咁多，比我都嬲

我無笑人。
大家理性討論擺低自己觀點?
我唔明點解你要咁攻擊性

單純我依然覺得書人係刷分仔咁解
未去到kat,embiid,bs依種基石級

我諗唔係無人要，出底薪都即刻走

唔介意我湖平平地要佢同hezonja

老鼠認真傾波

咁我又覺得josh Jackson 天花極高

Booker 就....真係無咩feel

講得著左😡
咁就算唔係基石級 有jj都如好既

hezonja一定打得起

岩呀 一定係

On9 魔術唔行個team option 就係咁用佢
點知愈打愈好

我代下家多謝佢

咩直不嬲on9

魔術同國王最on9
是但搵個高登囝玩都好過佢地

邊個會係幸運兒？

性頓+笨巴啦

我估唔係後場
你睇佢後場唔要payton 後場打死罷就
如果超撞位 應該係JJJ

俾你估到就唔係咩直啦

Young la

未必young，
隨時換多個pick要sga，
Hammond咁鍾情高度

太陽talent唔係唔夠，係分得太散
俾你個個打得起，
你個cap都唔夠分

SGA其實係10-15都唔錯既
唉 俾咩直搞真係好慘

其實我就睇sga唔上眼
同mcw一9樣

個身材好似好奇怪

我就覺得coach cal有啲夾硬推佢打1號
1號位嚟講佢帶波唔多合格

zo ball tier 1
lakers 都未係啦
何況太陽一個tier 1 都無

反而覺得似法國仔

Chad Ford自己評姐又唔係金科玉律，佢走撚埋以後冇人tier1 啦好冇

個陣有聲音話ball 個tier1比較唔值

始終能力有明顯缺點，打法有機會唔岩

Josh Jackson 👍🏿

SGA進攻技術好d，法國仔防守好d外暫時睇唔到咩突出

既然大家為大腸1st pick 鬧咁耐 索性大腸唔好要1st pick 咪得

無狀元根本連討論既空間都無，因為一定揀唔到ayton

好多嘢真係到抽波至知

Luka doncic 係吹大左定點？
講到係下一位Larry bird

其實已經吹淡咗好多

如果咩直抽到1st pick 佢地除時可以pick trae young 咁第二就有機

咩直一定pick C啦
往績都係揀中鋒，跟住去湖

鼻陰部，vxxxxxxx，ayton 3塔

我到而家都唔明點解佢可以咁送走payton 你話佢唔係要trae young 我諗唔通

三咩塔
Biyombo sit down la

因為payton唔係長遠人選

sit down Biyombo sit down

點都唔係換個2nd round pick

Trae young亦唔一定係必然人選

咩直可能覺得係，佢哋個腦有啲問題

趕住出貨差唔多啦

換咗hammond已經正常得多
Hennigan真係痴線

正常 但都係on9 mario個option 都唔要

奇怪在放棄option之後重用

咩直仲想trade 走fouriner 但當初為左養佢先trade走 oladipo

呢啲都係hennigan所作所為姐，
Hammond就擺明換緊自己班底
下季vogel應該凍過水

得罪講句 咩直d trade 仲on9過2k sim trade

btw睇返之前d 新聞 原來話唔小offer 好過2nd pick

可能要食約，唔通一個1st一個2nd㨂個2nd咩，payton半年賣一個40位左右2nd差唔多，你仲要比新約佢

多數要食約
本身payton賣相又唔算十分好

唔要，再重用，再愈打愈好

上面我都有講，下家多謝哂

2k電腦都醒過佢

其實都係爆一段仔，ag Simmons 出番都跌左了，下年比約佢都要小心

正路唔會

我任你數都數唔到邊隊搵pg

都唔會貴啦

如果4年2000-2800萬都即沖

3+1或者2+1有option好d，如果伏左7m一年鎖4年都唔算少野

7m一年而家黎講好濕碎

唔洗option我會照衝

28m4y 你想你隊柒碌衝?

我就麻麻, 大半舊中產簽四年買少少潛力, 唔排除搶唔到JABARI, AG, RANDLE個D過黎搶佢既

唔太驚76人用佢唔著
我幾有信心76人可以同佢無縫接合

簽佢就唔使頭紅撚?

紅撚貴極都唔會過8M啦下話

過8M就唔要

如果今個夏天唔簽粒星，仲有大把CAP玩

我認為冇衝突

我都係覺得redick冇差到呢個地步

唔拎佢出黎玩Clutch Time的話超出預期添

都係因為冇選擇先焗用
與其cut佢，寧願簽多個有互補作用嘅guard

姐係意粉byebye?

可以留架....

呢個真係唔知咩價碼
同埋我覺得tlc+korkmaz下季上陣時間可以充裕啲

意粉下年都33
唔會太貴啦

76人全部都實幹型

離題了
76人pick邊個好

大橋未久

忽然奇想，
wendell carter

雖然我perfer大橋
補到2號防守問題

但Carter模版係Horford又好吸引

湖pick ？

Carter行情再高少少
唔trade up真係有難度
我都係傾向3d多

有pick先講
入到2-5就真係屌佢老母啦

最主要係佢可以係mb既合格替補
佢可以做到策應，防守我唔肯定

咁好彩就真係冇野好講
等下年個kings pick

後備中鋒都係搵返有經驗球員啦

我覺得可以簽Alex lens

不過都仲可以觀望por舊隊友同bolden咩情況
兩個bridges都岩洗

都係選擇之一
某程度上amir有d吃力不討好

大橋啦，老母係數字人度做，親上親

自家pick其實可以要Dirty王

打黃蜂個場比人弱點攻擊
- 比鳩猴生姦
- 瘋狂Switch比Walker單打

柒碌應該簽夢露

太大份約的話就不了

同埋illy好夾76

睇下可唔可以12m/3y簽返

之後紅撚18m/3y

再貼2輪去清brainless

Illya4m未必得 ，保守估都同紅撚差唔多價

okay，就大橋，呢個背景完美

allen就唔好，容乜易要拎mb還債

pick大橋要睇湖人生唔生性
最後豬多啲

amir三分撞手神
佢一上場塞住禁區冇得ben剷
講講下掛住hawes

依家個排位仲算樂觀
再唔係trade up
keep得到個pick既話
當然個pick留到下年用我都唔抗拒

我始終支持今年用左佢

綠軍點都係未來幾年最大對手之一

聽見大橋同76人咁親，
真係心動想今年用黎pick佢

有幾親

有無你同我碌鳩咁親

親到爆炸
費城人，老母係76人做HR AD
細佬係費城讀高中

你同Okafor=人形蜈蚣

ok，4年後頂Covington個位

望就望佢workout唔好升

Donte DiVincenzo會唔會入draft？

講起當值
一個歐洲白人 三分麻麻 playmaking強 有無人諗起09年個第五pick 不過個人持球進攻當值應該至少高一班

希望nyk可以係pick中carter 大小橋是但一個

一跳就跳上2-3

唔會4-5

要Grayson Allen 我真係反面
Center我太愛Holmes同等下bolden
再唔係事旦要個mccoy or Mitchell Robinson 咪得囉

我都唔抗拒 但今年用左好少少

Mccoy同michell唔算好fit 76
前者unlv，專出0團體球員
後者條件唔差，但我諗要練兩年
始終今年空白咗

咁選得後備c就預左難即食
今年真係好關鍵picks salary cap放係度
點利用好影響the process

後面個pick都可以揀住歐洲佬，
由佢喺自己聯賽打多一兩年

本身上年已經pick左個p字頭即c 好似係kp個fd加同鄉 但大半年無左音訊

預咗佢打兩年先
呢個我覺得會啱洗

佢幾有技術 係唔夠硬淨
Bolden會ready少少
我諗bolden下年下半季會ready

今件既NCAA Dunk Contest

頭3件 Kilgore, Zach Smith, Max Pearce都幾好J
當然入樽好同打波勁係兩回事
不過睇下Kilgore 同Zach Smith會唔會成為淘賽奇蹟吧

Zach Smith唔係Zhaire Smath 雖然兩個係同隊

入樽勁現實碌撚既nba都幾廿個咩james white,evans,蘿蔔3世都唔知去撚左邊

推下Post先

Ayton 防守問題係唔係好似病閪咁心態變就ok

暫時睇都似心態問題，至少見佢clutch time守得唔差

Jaylen Hands Declared
打得咁差就係UCLA打年先啦
會唔會7到最尾undrafted?

大橋 小橋 Knox
大家會點評價呢3位

普通普通睇好

個人NBA比較:Middleton/Jae Crowder/Tobias Harris

即戰力 大橋>小橋>Knox
潛力 Knox>小橋>大橋
睇好 大橋>Knox>小橋

個人NBA比較:Middleton/Ronnie Hood/Tobias Harris

即戰力 小橋>大橋>Knox
潛力 Knox>小橋>大橋
睇好 大橋>Knox>小橋

你不如用翻英文名 冇得討論

大橋>Mikal Bridges
小橋>Miles Bridges

大橋正

大佬 你出句聲話唔明有咁難?

真心正 我覺得係近年非Freshman新秀最Top 可能沒有之一
今個選秀我簡單 我76GM有計選到佢番黎 我就真係讚佢交到貨
同城市後生仔 特別有親切感

大橋呢d如果細年真係頭5嚟

要細到13, 16先有機, 始終年紀大, 佢RED SHIRT左一年其實大四

就係講16 16真係垃圾嚟

不過今年又真係top 5果班
後面都真係ma ma day
tank隊一個唔好彩，飛出top 5，
一學眼淚

好撚驚小牛俾人推左去後面 bamba都照殺

DX好鍾意雲度卡達

鷹隊一定唔會揀jjj

揀基石根本唔應該考慮佢

mpj 第8 咪撚玩啦

搏MPJ?

如果爆發力恢復唔番都幾難搞, 睇死佢都唔會去聯合體測

我估仲未作準
Bamba可能落到第六
大橋可能第八
卡達要留係頭十 主要對手係sexton and young

同埋照計帝王都唔會揀Carter , SF 位佢地弱到死，正路一定揀M. Porter

佢個傷有咁嚴重？ 後生應該易復原好多

咁一定唔準既, 討論下囉, BAMBA爭第5主要對手其實係MPJ, MPJ睇醫療報告, 卡達始終功能性大過做基石, 第六揀真係好大膽

mpj 唔會跌出頭六啦

一黎有sf就盡揀mpj
無既話 Knox 大橋都可以考慮
視乎幾高pick
照計唔會選內線
成堆未成材 仲有Giles
睇死front office無咁決斷

我指唔準係 dx果邊未有調整
呢個排位可能係3月頭到呢家都未執過

佢出黎個幾場已經唔多好, 佢話自己得35%囉, 有人提出過同樣傷既有史杜達米亞, HOWARD, 都係爆發力不再, 所以先話要睇佢體測

真心Bamba既我當今年tank係失敗

1個鐘前貼出黎, 唔會冇執過掛

你要mpj定bamba呀

正路MPJ, 第六位揀BAMBA我情願佢地REACH MIKAL

我理想係Mpj or當值

緊係要當值 當初好想要mpj 但佢嘅傷令我有d擔心

可以係張圖係岩岩出 但係個report無改過既
如果dx之後堅持係咁 都幾離地 (學左espn?)

我諗呢個都係我認為佢最尾可能第六都無既原因 因為只要頭幾無人搞事 如選Young之類的話
基本上係最五/六位諗Bamba 而去到呢個位只要對Bamba上限無咩信心 已經會出現左唔一定要選佢 可以選岩位少少/豪賭上限(又係Young之類)

你唔知DX加盟左ESPN咩, 呢張係ESPN TWITTER都有貼出黎話係最新MOCK

我知 只係唔肯定 加盟左 等唔待於 兩者一樣左姐
岩岩睇番Carter 老實說 真心好J 我個人覺得好J過Bagley
Hustle Skilled 3 pt brained
係唔知佢對抗性有無得再好D姐
但攻擊好全面 好岩現今籃球打法 只要有個好Coach allstar有機會

依家要insider先睇到佢地嘅料
以前呢個時候已經逐個逐個prospect嘅片慢慢煲

唔緊要啦 睇下其他料囉

以前幾乎唔洗用腦
今季一路睇frankvision，
要過瀘好多所謂嘅highlight

Btw，睇排位我不嬲覺得dx好有自己想法
Nbadraft好主流，相比起嚟draft準啲

係 但係draft net更新好慢

我又係不停睇Frankvision

始終bagley莫講話all star，
Superstar特質都強好多
某程度上我未太睇好carter係咪去到horford級數
佢係具備應有嘅skill，
奈何硬件上未必跟得nba潮流

但料嚟講係好集中
同埋nba comparison對好多球迷嚟講，
近乎恩物

岩岩見到講Sexton 篇文既出發點好跟行情咁用佢同Young比
見到有句話有個Scout問Sexton會唔會只係Stuckey
雖然J開Sexton 不過真心唔知用佢做PG好定SG好
上年全美老麥打PG打到好似超強傳波咁
但去到正式比賽 唔知咩原因 佢又唔係獨食 但就係控唔到場打唔到隊波
成年無打SG 又唔知打成點 但係得6'2又好難
要不是內線大年+佢本人鬥心強 我都唔睇好佢入頭十

係既 個Comparison真係幾好 至少一睇就知大約咩打法
但個Website介面都幾差下 簡單但係唔好睇/唔順眼

我反而覺得Avery johnson灌輸咗好多nba pg文化俾sexton
或者大學比賽未必咁自由，
去到nba可能會殺出條血路

個介面應該都沿用咗十年都有

係 睇Avery Johnson個樣真係好鍚佢 好似當佢係仔咁
同埋好信任佢 好似講過 When you have this guy everything is possible之類
同埋果句Buzzer Beater真心勁 Clutch都係我睇好佢既重點

係 球員頁面右邊條能力bar應該係2000年打後既產品

如果佢去啱隊，我會買佢拎roy
我唔會太擔心佢去nba嘅適應問題，
我幾相信aj幫sexton做定曬功課

Btw，3 on 5呢場幾值得參考

去到roy tim
我又無諗過
3on5係邊場？

當然長遠就難講，
至少translate我唔擔心
3 on5咪alabama俾球証趕曬班後備出場，
跟手有兩個傷埋

終極ff 未來wb

當值係Europe league mvp

關你撚事 你地咪又係要ayton

dsj弱化版 唔多睇好

17年4大pg將會統治nba

唔覺得sexton 去到呢個lv

sexton 無啦啦俾人吹到咁大 得罪講句monk 完爆佢

monk first round first pick 料

甲甲我老死，比下面

mitchell monk fox fultz

Monk 最差最差都做到JR Smith 既

其實幾勁
不過選秀大年無人會理佢

1 號位4個
2 號位整個新wade
Swimgman kuzma , josh Jackson ，Tatum 全部都all satr 水平

叫人頭五選monk 又真係幾痴線

Monk個問題係 打pg佢又得分型 打sg佢又手短underseized
佢本身就sell nba ready
佢呢幾場表現係 唔意外
同埋佢上年明明同fox同房但感情一般
出左局fox係同adebayo 喊
呢點我會懷疑monk個人難相處
咁呢點比較其次 但係細緻位

佢真係似
問題係前十始終想盡量搵個正選而唔係第六人

弱化dsj咁去形容唔算吹捧姐
而且我一直都話我個人喜好 同行情係另一回事
我都認為行情上 唔早過八合理 但唔排除6至8名想賭

上面講roy

睇你點同 雖然有d誇 但都部分認同nba ready上sexton本人比好多前列ready同時有Avery Johnson 幫佢手 唔好忘記通常內線要更多時間去培養 當然我更睇好ayton可以拎roy

純粹係話我認為佢nba ready咁解

真係好想當值去我牛
前面發神經揀Young Bamba 依啲

同埋Hawks 魔術 牛 戰績一樣點解牛會落第5

咁你排mock點都要整個順序既，到時同戰績要抽波仔決定先後，抽前三就平分機率

因為最後一場打大腸

人地都出到聲想去小牛 小牛俾d力輸埋佢啦 我j左佢成年了

發夢見到jjj去獨

我都係 內線求撚其ok ?

屌你

邊個俾咩直選中真係gg

其實想要ag 但咩直應該會follow個價 randle 太貴唔多想要 報得平潮人實follow capela就不了

JJJ唔係衰成咁姐

jjj唔係衰 係正添 但如果講緊小牛有機會3 4 pick 我唔會想要jjj 我會要一個轉到做基石嘅球員

未至於咁悲嘅

唔計kings 咩直個history好難搞

但一離開咩直就會有buff

所以ayton 唔諗 係得mpj同當值我覺得最大機轉到基石級 其他個啲我都唔太有趣

我覺得未必
身型已經輸jr好多

今日SGA都話入Draft
都幾睇好佢
如果法國仔上年係值第十至十五
咁佢都值今年既第十至十五 (唔係外線大年)
要係K記由唔係正選打到變正選 仲要愈打愈有
有腦有手長 無咩大缺點 入岩隊應該可以爭到正選

成績第3-5差既咩直 牛 鷹 如果是旦一隊上到第2pick 真心唔想係咩直
佢亂pick又搞亂哂
佢正常pick又會浪費人材 (Bagely or Doncic真係gg)

揀ayton咪得，好難有伏

佢養中鋒咪啱囉

咩直如果有Ayton+Issac+AG其實唔錯 係後場....唔明做咩要無啦啦整走Payton

完約唔想開大約續 或者真係諗住搏young

Payton一定同大約掛唔到勾
多數payton唔係新gm杯茶，
Hammond續佢都廢事
拿拿林換翻個二輪當有啲渣拿

第二個mcw

咁又唔係 MCW單機打法
SGA睇落全能D

極其量冇優點冇缺點，
要打正選仲爭一大截
同門師兄弟嚟講，
我覺得Andrew harrison仲好過sga

話說當值宣佈參選未

Payton練左四年都係咁樣，唔要都正常

Andrew harrison
咁好嚴重下喎 照你咁睇SGA第1輪都唔值

拎大年3rd pick去揀隻第6人

甲甲做gm應該隊波50年都入唔到po

問題76人唔係想要亂戰流

呢段 相反Monk輸左無咩反應(好似係)

岩呀 頭十選都唔合理 後衛大年
Monk係得分手 問題係第六人果隻
同埋上年Fox愈打愈有 Monk去到後尾已經唔再係Carry隊波既角色 (季中曾經係)

我都認同monk同76人係fit
但講ceiling好難唔睇高fultz，
始終fultz能夠做到嘅skill比monk嚟得多

拎3rd揀啊?

甲甲經典選秀：

有狀元會揀ig唔揀ben

大年榜眼揀fox，探花揀monk

仲有無?

史托頓同s.blake單野就唔使提了。唔關選秀事

唔好忘記開季前大家都唔太信BS會做真PG
咁點樣一早知Fultz既球權無lonzo dsj咁多呢?
而且本身Fultz既賣點係有波同無波都出色 可以PG/SG
再講你話季初缺陣合理化選Monk
Draft=>Summer League=>傷
時間性已經唔通 而且你會因為短時間既傷患就選Monk?

真係頂盡認同Monk夾76ers
但個重點係3rd pick選? Are you kidding me?
你用Harden去比
Harden果年係後衛大年?
果年幾多消失左/留唔到係NBA好耐?
一個sg undersized既sg球員 無playmaking能力 只係得得分能力 仲要出手選擇唔突出 真係咁睇好?

唔會唔值，我唔會pick咁解

下 在我眼中係熱血喎 對自己重視既籃球有佢既激情
一個好球員要對勝負有一定執著 如果唔係無可能做到carry隊波既球星 最多係數據好既球星
呢樣野我好重視 幾多球員係NCAA Stat再令 去到NBA咪又係無貨交
Fox同Sexton係「心理質素」呢方面我自己俾好高分
Fox今年係kings clutch time都有貨交

佢原來咁出名
我細佬仔不知天高地厚

用咁高位選三弟 你真識玩

Fultz做唔到3弟?

姐係有人送層樓比你，你會唔會話500尺夠住所以揀間500尺唔揀豪宅?

你後唔後悔講ig勁撚過bs好撚多
同埋無用2nd 揀fox揀左隻唔識得分既波?

唔同意

Fultz 不嬲一球在手形

佢off ball都冇咩問題

monk唔係d人傷直頭係黃鋒out of roation

依家講緊既係fact，拎個3rd揀佢根本就係戇撚柒鳩

數據輸，球隊成績輸，星味輸我真係睇唔出bi邊度唔差得過ben

po有82場，你拎個1場打飛機，我夠可以話ben同ig轉隊打潮一早炒柒碌20分啦

唔係講笑，如果甲甲做gm今時今日柒碌個陣容應該會係

Exum Monk IG Noel Ok4

仲tank緊

甲甲係我湖區老死 比少少面ok?

甲甲應該會拎住呢個陣 tank 個first pick 跟住pick jjj or sexton

球迷係主觀
但係排位講行情 行情講理據講打法
我鐘意Sexton都唔會認為高pick選佢合理/明智啦

BS係有料到姐 但我重申一次 唔多人季前敢講佢係打真PG
季前連Brett Brown都無正式咁講啦

拎BS同IG比真係得啖笑 數據又差咁遠

你湖D人咪四圍9up啦
鐘意某球員都可以夠膽死話球迷係主觀 去說服人地(明明係客觀討論緊球員實力)去信佢果套

唔係分高低
但你要分清楚
你鐘意某球員 OK
你鐘意某球員到想佢入某隊 OK
你鐘意某球員到認為用一個高pick去選佢入某隊 OK
你鐘意紊球員到認為用一個高pick去選佢社某隊好合理 咁就OK
一開始你就自己要講到好似好有見地咁 認為76er應該用3rd選monk而唔係Fultz
如果你話monk當初入76ers就好啦 不過太高pick無咩可能
咁就差好遠啦大佬

總之佢做gm死得人多啦

連擺明30隊都會揀既ben都可以排得低過ig
隊波應該tank30年都入唔返po個隻黎

無唔俾你講 咁你講得就預左人地會用理由/數據judge你呢個意見啦
又要想講，但又唔俾人請出質疑
回應人地質疑又俾唔到咩理由，就話你估你係GM咩 XXXXXX

咁所有關於Draft同trade都唔好討論啦 你估你係GM咩?
所有關於比分既都唔好討論啦 你估你係球員咩?

岩你心數?

甲甲點睇Kevin Knox?同Ingram 一樣都係6'9 係隻手短少少 但係Skill無咁Raw
有無得考慮高少少pick要佢?
佢仲可以打下PF WO 多用途

唔係權唔權威大佬
係講緊意見有分程度
你頭先根本唔係講緊鐘意咁簡單 你係講到monk既價值 (唔單單對你本人)值3rd pick
咪咁細路仔啦 「我鐘意點就點 你咪理」
我又好細路仔咁同番你講「我鐘意點就點 你咪理」

睇完甲甲啲偉論開始明白點解會有咩直依啲垃圾gm

Randle 當值 djr

yes 就好似有人中意milik呢d垃圾球員咁

who is djr btw no randle la too expensive ar

拎大年3rd揀強化jt

甲甲果然有料

應該寫信叫NBA球隊簽甲甲做GM

聽日小牛因住然波牙

認真禾幾g持甲甲嘅諗法wor 佢做gm咁樣禾牛有機會pick 到ayton

屌你牙 洗唔洗貢口賤

真湖

要輸都好高難度

聽日小牛應該盡力啦 講明 hb dsj 全部休息

唔洗爭，你兩個加埋老鼠互咬賓州

屌你牙

Dsj

對面都可能係啦 之前打拓柒個場贏尼做嘜

諗下下年個陣
dsj 當值 hb ag

你地三個邊個入得多波？
贏嗰個可以揀咬邊個

冇計啦 盡左力啦 拓柒fast break 自己鳩射3分可以點

Ching 都話波bust

不過我唔bin 你

Ag咩直唔會放人
博下牛啦
我湖可能唔會match ,因為pg 同lbj 黎湖

Ball=堅刀馬數

牛太撚貴 15m 就ok 頂薪不了

魔術中到狀元擦Ayton 咪有ddd機會放AG LAW

Ag+ayton 好好j喎

15m 湖會match呀

真心牛唔係差 我幾中意佢 但我覺得佢太撚貴 頂薪真係不了 btw 小牛其實仲要一個c

同DJ再續未了緣囉

btw 想要mario 睇下小牛會唔會開約俾佢

垃撚圾嚟

Pg lbj 黎就唔同講法

Pg and lbj 黎就更加會match

諗緊小牛幾錢續Doug mcdxxxxx

咁就一定

yes 搵牛做sec option 不知幾好用

唔會太貴，我估8m以內都有可能

頂薪真係不了 c就缺左好耐 ayton應該唔輪到牛pick 本身trade到Noel 個陣我以為攪掂 點知衰左

除左慢d之外其實幾好用

當Mike dun咁用囉，
老老吓就有佢嘅價值

牛 pg lbj ig ball
第六人kuzma
個個六呎六以上
諗起都成地精

長遠推dirk 打c 唔係辦法 仲要佢應該打埋一年 簽牛返嚟打 c 仲大件事 c真係好難攪

我潮皇朝

原陣都拎冠啦

Pg黎痴冠

其實唔洗急 司機應該打埋下季 我預下年都係tank 睇下今年2round or 下年執唔執到啲苦力高佬

2019 既底好廢

下季湖：
PG: 新Jason Kidd
SG: PG
SF: 新Kawhi Leonard
PF: 打爆表弟
C: 是撚但

6th: 馬

我勇唔zip腳都打唔贏

大前一定要簽 hb 打大前廢到傻

Bol Bol

唔想比pg拎冠

識趣就收老底

淨係識Bol Bol

19 20 tank嚟冇撚用 仲要新陣

新規則

19年超級細年

揀去oregon可能好事
依家duke三巨頭，
焦點點都會分薄
佢拎個靚數據出嚟都夠佢偷雞入頭三

未至於超級
Barrett可以再觀望一吓

呢個會唔會係新wiggins

咩規則 而家個班人出盡力係西岸好難入playoff 既然都係唔差在爛多年啦 draft啲人應該唔會廢過13年呀

tank 機率改左

所以2017，2018依2年應該要tank盡，2年入面都有top5已經肯定有2個基石

戰績最差個三隊拎狀元機率都係14%
以前=25% 20% 15.6%

同埋今年好多場都係差好少 其實小牛算係咁 我地如果有高pick 加夏天操作正常應該就可以起機 小牛冇野好 最撚好彩就係有Rick Carlisle呢個教頭 你問我我寧願唔要pick都要留住佢

做戲就做戲啦

唔知
Btw，nash係佢godfather

其實bol bol 勁唔勁 打機佢老豆痴撚線的

太陽戲都唔撚做

之前有人話佢係黑版por
我就咁睇highlight，覺得ok la

就咁睇佢個身型係nba 打內線好似難啲

身形依家野可以後天操勞

屌你啦 大腸最冇資格出聲 聽日打好d牙

其實今年算唔算大年
我真係覺得上年d rookies 好q勁

東岸就係 西岸我就有啲保留 打落可能都係排9-10

上年係史詩級大年 你拍落去呢十年根本邊一年都唔係大年 但其實今年都算大年架啦

咁嘅人腳仲想點 同埋有唔少場數我睇落真係好撚假

轉頭睇返09其實唔差

不過唔預左下年會入返po 但起碼唔洗tank到今年咁 重建嚟講小牛算比其他對有前景好多 嚟緊個pick嘅順位好影響小牛將來

Bol應該係下年內線最優秀果幾個
Barrett係射波型

認同 只係未知下年細到咩地步

09有teague 認真09係唔差 仲要harden curry 好撚勁添 但舊年deep好多 同埋講人數同一出嚟嘅質素舊年真係痴線

14個年都比人話大年 好多潛力股 而家睇番好多都潛曬落海底 得mb叫合符期望

我湖今年pick 3年都好正
係件Bryant 唔知點解冇得出

14傷得多呀 其實好多係唔錯

聽聞下年得幾個勁 仲要d勁唔係真係咁勁

Wiggins 最失望
Parker 衰傷患

咁呢個真既 今年咁tank希望中到個基石級

ag跟錯隊 後面其實唔小都唔錯

不如標番年份

得罪講句 有時好想 carlisle走 佢走可能已經有多一兩隻ring

見頂真係 個時真係好大期望 而家越打越衰 快啲離開木牛有冇得救

係 我睇睇下都覺得亂
我覺得17 draft pick 好q 勁
我問緊18 draft 算唔算年

咪就係話17係史詩 18係大年但同17冇得比 dsj都跌得落第9

jjj

Tank 隊 我覺得得3隊pick 到基石可以起飛 太腸 公牛同 小牛
一線鷹果d pick 到仲要繼續tank
灰熊就唔明佢想點操作 d人太老

就講17梯，fox邊年都會入到新人一隊

我知呀 我話唔明自己段野
Dsj 跌到第9 因爲傷姐 唔係最少top 5

小牛感動上天先選到dsj

另一邊要多謝phi

一開頭直頭話top 3 dsj係其他年就算傷都會係top 5你就知17誇張到

鷹其實唔差 ball movement又順 東岸有機上到去

本身9pick 我預得番芬蘭司機

Dsj身體質素無得呃

但dsj 應該入唔到新秀一陣 17痴撚線

Buzxxxxxxx唔走下年真打入番playoff 啦

Top 10 暫時最冇表現係咪Jonathan Issac 定Zach Collins

個時睇超多分析計過哂 係預左芬蘭司機 monk or 法國仔跌落嚟 點知最後得返dsj 同monk

Isaac橙到，比咩直害咗

紐約都痴撚線

Zach collins以為佢伏硬 但有睇開d人同我講其實唔差 Isaac就

ball mitchell jj kuz marxxxxxxx
dsj fultz tatum john collins bam
fox monk 心 og bell

呢班人自己一隊 6,7年後5-peat都得

法國仔咁而家都唔差 但打sg好似仲好

Fox 比我想像中冇咁好 可能打king 但整體都叫合格

呢個真 當初講到fox 好屈機 但新秀嚟講仲要係傾屎算合格有突

第一年咋
帝王第二年先黎料

話說有冇人有睇活塞 想知個kennard打成點

最撚癲係，roleplayer 都勁

有個少人提既OG auxxxxxxx好撚正

17選人就真係選得好好 但用落就

幾勁
平民hayward

Isaac個時都比人話有排養 根據經驗咩直應該都係養唔掂

Bam 又係，愈打愈有，白邊賣得

收到風聽日小牛然波，pick到jjj

Isaac防守有料到，但今年傷多出得算少

Josh Jackson 季內進步最癲

由白紙到今日咁

季初以為會變西利johnson
屌你老母下半季勁過而家aw

Fox比DSJ更偏向long term prospect, 基本上預佢衰既野都衰，係clutch幾搶眼，淨係肌肉同射波都有排練

早幾日睇返scout report jj原來有一大個賣點就係話佢超有腦 極高學習能力

屌你啦

收到風bamba work out會好勁
獨會pick

不嬲已經知，就算季初成pat屎個陣都無後悔過

其實我唔抗拒bamba 但有mpj 同當值緊係要佢地先 冇咪算

驚小牛排位唔夠，pick唔到

攻守持球咩都有

刷分仔無呢個feel

太陽下年唔開波真係講唔過去

開頭上半季個個仲話塞好似冇要jj 要左Tatum 點知jj下半季屌打tatum

Tatum賣即食，西蘭花賣潛力，依家咁對兩隊都最好

西蘭花開頭係賣潛力加即食 tatum即食仲好咁解

應該開啦，刷分仔都出到聲話依個夏天大腸會好忙，McD個啲言論都似會開波

傾屎隻bogdanovic都好似ok呀

本身都幾鍾意bam 雞記出品 加上運動能力
心諗風險應該低過選班白人內線

Josh Jackson 無撚得頂
我迷波如果重選都要考慮

聽日就開波 ok?

準備食人餸尾啦

咁講 ball 真係好撚難得 佢個腦真係好撚屈機 我會要波

以大腸自己情況我要返西蘭花，其他隊就波

當初有諗過如果牙波去左小牛 佢老豆同mark Cuban會點鳩up

仲有法國仔 season high 17pts

法國仔依D擺明有排養

但係ny就祝佢好運啦

上年幾乎頭20嘅scout report你都會落心機去睇
今年頭10都有啲多

今年除左ayton 都有伏味....

今年其實我覺得算好睇

我都覺，舊年多好多吸引既prospect

今年係好考眼光
必須強調今年班prospect 優缺點都明顯

得罪講句，舊年都係得fultz係零弱點

ball就射姿
tatum就比人笑打體系波未見真章
jj就態度+射波
fox都係射波

你地個個俾舊年縱壞哂

最全面就係ayton，冇咩明顯缺點

除左頭2 or 3

其他都幾易出事，尤其齊羊

17年班人鳩打鳩養都打得起

唔通公牛國王叫識養咩

trae young應該一係bust一係好勁

睇上年個個都好似有自己嘅必殺技咁

要好多條件先可以好勁

兩隊都係放生佢地打，夏天練完先知教練組功力

上限curry

下限jimmer fredette

最誇張真係deep

今年選二波你咪有得睇

佢有傳波，已經唔會係寂寞既級數

我估佢唔會太差。最多防守放題

舊年你掃到二輪仲有bell, Mason, Jonah Bolden, Brooks呢d，今年過lottery我自己睇條list就冇咁吸引

所以咪話你地俾舊年縱壞哂

Lottery打後就睇吓simons、Robinson
其他感覺好一般

你地睇下年同後年就知咩事 到時你地喊得仲勁

Grayson Allan

佢就Pick嚟擺吓又無妨

今年其實已經好唔錯 年年17咁咩 真係好似改左例堆哂d人去同一年先會咁

如果上年湖無左個pick 就大獲

雖然知道內定有

其實點解doncic無神神走去增磅打4

假到仆街

呢樣就係我唯一覺得佢會跌俾小牛嘅原因

你唔係信真抽呀

季都未完就放風選波，之後仲係咁贏，仲搵定DLo 試打2號位

皇馬=賤種

認真

16個first pick都係交易黎

依家睇多report之後開始覺得佢都幾好，不過肥咗真係唯一擔心嘅野，皇馬識唔識教新仔㗎

我皇不嬲唔養人 牙朗都是買返嚟

其實你問我，我都唔敢真係話17係大年
根據過往大年係講緊至少有三個superstar
另外all star都有幾個
不過上年熱烈在就算愛隊打po，
都可能搵到自己啱心水嘅球員
今年嚟講，top prospect係幾好，
但真係要揀過度過

共認大年 84，96，03，14

我覺得選前同選後其實講緊唔同野，14同17都係選前講，未可以加入前面呢三年住

Super Star : Lonzo , josh Jackson , 咪糟 , Fultz (比多季佢），dsj 呢堆無意外會有mvp , NbA team 常客
All star : 是撚但一大堆

14仲有機嘅

03 年基本係wade 同lbj 撐起成個成就表

Melo 成就應該更高，但只反映係數據上面

Superstar呢個層次我暫時都未見到邊個有
比較肯定咪嘈坐穩all star，有望再上

我自己計Mb , bs 係mvp lv , superstar 之上

我就冇分mvp lv
Superstar呢一層我個人睇係要求好高先到

我buy你

我眼中Superstar=朗素波眼中mvp level

mvp級： Foj,curry,kd,kawhi,harden,wb

kawhi雖然無mvp但有mvp實力，情況同全盛wade一樣。無乜運

又可以拎lillard 分界線

Btw 新人睇三年，OG auxxxxxx 我睇佢最少最少會變PG

yes

如果再細分

我皇 kd再高一級

大家睇唔睇好Doncic

睇好入黎NBA第一季15+5+5, 我自己鍾意佢多過AYTON

bust極有個譜

突然推POST推得咁快
認同上年特別好 今年無咁好但都算好既一年
長期支持Josh Jackson

太陽撚留名
希望比個first pick啦屌
比booker去肯定又係阿狗咁🤦🏻‍♂️

或者legend 級

booker是我地大腸頭號球星 唔比佢俾邊個抽牙

下季比JJ搶走

刷分仔躝

Matthew 換ok?

刷分仔換字母歌

你地蝕，我地加今年first rd pick

咁又太過份啦 咁 我送埋hb 俾你地

要件廢老得唔得

who jj barea ?

Cuban

ok 拎去

deng <> powell

你地大蝕 不了

寫吓newman

小牛

一見 Ayton 就覺得佢好似ewing

嗰時吹到

但其實今年打得幾好 可能係Kansas關係
佢好似收心養性左 三分好左 控場能力好左
個人認為第一輪尾可以一試

我會排佢高過烏克蘭字母
佢啲動作幾smooth，
打落幾似kansas時期Ben mc

Orlando, Atlanta同 Dallas同戰績會點計？計tie break排名係點？

擲銀仔決定

我覺得最多都係2nd round料

烏克蘭字母姐係邊個?Sviatoslav Mykhailiuk?
Bruno Fernando做防守工兵好似幾好
Omari Spellman可能係positionless籃球有一片天 不過6'9轉打PF還好 打C真係GG
Anfernee Simons至少係強化版Hands
Hands極有可能等undrafted
Elie Okobo可能似Payne? 有三分但體能身高普通
Hamidou Diallo又係笑話一個 上年試draft 單單因為vertical行情唔錯
家下佢第二輪到都偷笑
有無人有留意Martin兄弟?

冇錯，係Mykhailiuk
我私心上睇高Diallo多過sga

SGA比較係PG既全能型
Diallo定位係Derozan當年sell既vertical
當然Diallo他日可唔可以有好既射術就難講

點睇Billy Preston?

咁岩睇條片先諗起上年又真係好似有留意呢個人
好似係因為被人發現佢駕駛一架唔係佢既車 所以出左事
無再係Kansas打

Preseason果場
真心幾有潛力 有射波 夠機動 成6'10
如果「場外問題」只係一時大意 可能係Steal

仲有個Udoka Azubuike
好raw 但係做大肉棒岩哂

太慢

點睇liangelo ball

抽頭三機率一樣 一齊冇頭三就擲銀

係等銀決定

咁小牛冇了

why 雖然銀仔應該幾憎cuban

對

不嬲全部pick都係

可能undrafted
唔夠高打SF 唔夠快打SG 叫有D射術 但又唔勁
一向都係三波入面天份最低 但係努力又未必最高

呢個同newman今年選咩 以為下年

應該真係undrafted
但會有人比佢試sl

有無人留意ncaa有個日本仔
放佢喺19 mock draft 4th pick，高過zion williamson

有呀 但應該唔會咁高啦 之前一路見佢都係lottery區

之前係18 draft

我知 將佢排咁高

之前咁啱youtube睇咗佢幾場highlight，睇落都ok

Azubuike仲未諗好
佢仲Raw 可能留多年都好既 反正下年無咩big man
Newman就今年會選

OK 但應該都係lottery邊緣
講唔上有咩特別 係幾平均 同埋副計再大隻D會搵到下食囉

佢最大價值就係佢副計
用嚟mark怪物小前幾一流
另計佢進攻仲有得練

Azu係大份，但整體賣相麻麻
下年係可以博高pick，
長遠唔多睇好

唔知佢今年定下年draft呢
Btw今日幾deep 係前列因為傷/增體重搞到無咁solid
同埋6-15 同15-30既差別唔算大
要pick內線既球員 今年真係盡pick 下年得D SF/SG

認同 進步都幾慢下
係無Nick Richards咁失望
個人一向都覺得KFC同Kansas兩邊都有好多好野

有無人支持高國雄

UK不嬲都算保證嚟，
Coach cal點都包裝個球員係fit到nba
KU水準都幾穩，
普通prospect都死到去做到個role player
不過KU出嘅內線就偏向麻麻，
Bill嘅program係練到大學好內線，
但上到nba另一回事
查實我幾鍾意kansas

唔熟d大學
點睇ucla

冇記錯下年 話左會留多年 下年細年個排位佢應該會高啲

今年二輪會唔會有咩c可以執到

可能啦 但同時下年SF位多人D

會 大把副計好大隻好高 係Raw囉

某程度都係淘寶姐
Billy Preston同Mitchell Robinson兩個都無打到今年NCAA 某程度上都幾值得賭
有D球員係比賽睇落咁Raw 你買既係佢之後進步快番/仲有進步
但係無玩NCAA果班有名氣既 賭既係呢一年因為無NCAA打而進步慢 其實只要有比賽佢地比人進步更好 咁當然都賭緊佢地場外問題係假/改善左啦
其實呢一兩日都有D例子係本身有名氣但係無係NCAA打但最尾都以一個還好既位俾人選左
e.g. Mudiay Ferguson

Mitchell Robinson有冇機跌落第二輪執到

Duke都三件
但係咪三個都無乜射波，Zion唔洗講，睇過RJ Barrett full game highlight都係瘋狂剷入去

我諗總有球隊拎1st round博
除非red flag

咁快諗定2019

唔係 Barrett同Reddish都有唔少中距出手
可能係表現賽之類先多沖入去
呢3個Zion可能真係Bust
就算無人個Bust 球權上總有人會GG
等睇Little爆上黎

zion=無skill既Larry johnson

希望Dallas有頭3 pick，上次咁高pick係咪J Kidd?

ZION持球反而幾好, 衰係冇射波, 超重同埋UNDERSIZE

如果講頭五就係Jason kidd

Zion身型屈到高中，NBA 唔得啦

佢體能入NBA夠玩啦, 係睇下其他地方進步成點決定個上限

咁睇你咩叫夠玩既.....你睇Derrick Williams

DW係體能夠玩, 所以咪其他地方決定佢去到邊囉, 我會睇下今年發展成點, 冇你地睇得佢咁死咁解姐

可能係第二個阿牛
岩既 睇多年先算

真係睇佢點發展
佢呢個package真係好兩邊刃，
運用得宜可能殺出條血路
不過我就唔太buy

挑，上年我支持湖pick jj
成班迷ball屌到我飛天，又開季又笑鳩我
依家就係度j
🤷🏻‍♂️
一早話佢掂，學野快，NCAA 短時間進步極大，進攻防守都有，仲要vision 都唔錯，態度又好，係有少少衝動
話我如果做湖人gm，有ball 唔pick死撚咗佢，收皮啦

The Ringer 更新左3個Writers既初步prediction
球員介紹加到去30個
除左模板,身體數據同大學數據之外
球員 Pluses and Minuses 都講得好詳細
介面靚仔, 有埋圖可以認人

依個係2017 Draft 既version
可以參考下
(Mitchell排到上第8 )

第二後模板全部roleplayer

同17年好大分別

shai gorgeous-alexander 真係幾唔錯
人高手長，handling 又幾好
打波識用節奏玩防守者
心理質素又好
雖然射波麻麻

根本上年頭幾好接近 無話ball好d 我都鐘意jj
支持你

應該得aytom tier1

DONTE DIVINCENZO 一輪尾，二輪頭都好值得pick
得分力強，shot selection 又幾好，仲會突破分波

我心目中都係得佢tier 1

我都認同

Carter屋企人諗咩? 做得Pro Basketball仲話讀書係Core 傻的嗎?

Btw邊到睇到tiers?

part-time讀書又得，退休先讀都得
lottery可能得一年，讀多兩年書隨時undrafted
運動員生涯咁短，有得打NBA點會唔打

duncan表示邊個話讀書無出色